Big4唱功點排

阿公>悟空>老鼠>娘炳

都話連登得小學雞

利物浦>>>

阿公＞杜生＞馬嬲＞娘炳

張學友>黎明＝劉德華>郭富城

PWC>EY>Deloitte>KPMG